左膠同波台五毛日日玩膠，但改變唔到自己弱智同痴線既事實

咪日日打飛機囉，極左同中國兩邊都係痴線既，唔理你係咩行業遲早有得你還
成日圍爐互含互推，就覺得自己嬴左了
其實係因為你班智障開既post無正常人入ja...用下腦啦

見到有d出名泛民會員同班波台五毛圍爐 其實真係奇境黎 心諗果然成班都係弱智

#1都話咗你哋㗎啦___
#2連登仔學人___
#3樓主走先
#4手足

五毛左膠開工示意圖

手足
第一個發明唔係冷氣軍師先？

新聞

手足

手joke
我次次留言都係抄其他人 我無腦弱智架~ 求下你地比attention我

Cc台都改變唔到水人送頭送中坐監呢個事實 東沙島 poly

hi弱智仔

送頭師 12 港人單野收左幾錢一個人頭

做咩嬲到比負評
你一入黎多左個
正番評得唔得?

"成日圍爐互含互推，就覺得自己嬴左了"

波台班垃圾真係社會毒瘤嚟

唔好咁小學雞啦 我都未正負皮 叫人送頭收左幾錢其實

#12果條友咁

樓上班人答到推人送頭收幾錢未 不斷逃避問題 波台最多都係玩膠 都未至於導人送頭送中 坐監個班幾多都係受cc台影響 大台用黎送頭 差佬多謝曬你地

做咩咁嬲...我點知...唔知咪無答lor...

用200iq印印腳推手足送頭咁撚賤種 真係唯獨得屎台會然可以咁撚無恥情操貢𠹌高尚

你緊係唔嬲啦 你地當場遊戲咁玩 自己做鍵盤戰士叫人出去 難為班細蚊仔毛都未生齊就比你地搞到前途盡送 一次又一次搞到班手足比人拉 事後開post又鬧黑警林鄭 好嬲好嬲完 下次又係咁

師兄禁錯制
補推番一下啦

咩叫你地

佢地唔會駁到 每次講親佢地導人送頭送中 都係話5毛block 樓主都口啞啞啦

樓主，通常弱智嗰啲都唔知自己係弱智㗎

弱智比人話弱智會好嬲
樓上有條友....

比人指撚住個額頭屌都唔知 iq+100